QUESTIONS AND ANSWERS:
----------------------------

Question: Do you have a strong knowledge of QA theory?
Answer: yes
Question: Do you have an understanding of Scrum and CI/CD?
Answer: yes
Question: Do you have good knowledge of REST API?
Answer: yes
Question: Do you have knowledge of SQL?
Answer: yes
Question: Do you have an upper-intermediate level of English (both written and spoken)?
Answer: yes
Question: Do you have basic knowledge of CLI?
Answer: yes
Question: Do you have basic knowledge of Azure?
Answer: yes
Question: Do you have an understanding of microservice architecture?
Answer: yes
Question: How quickly are you ready to join the work?
Answer: yes
Question: Will there be an opportunity to work in case of power outages?
Answer: yse
