QUESTIONS AND ANSWERS:
----------------------------

Question: Do you have any experience with QA theory?
Answer: yes
Question: Are you familiar with Scrum and CI/CD?
Answer: no
Question: Have you worked with REST API before?
Answer: no
Question: Do you have experience using issue tracking systems like Jira?
Answer: no
Question: Are you knowledgeable in SQL?
Answer: yes
Question: Do you have an upper-intermediate level of English proficiency?
Answer: yes
Question: Are you located in Ukraine?
Answer: yes
Question: Do you have any knowledge of CLI?
Answer: yes
Question: Have you worked with Azure before?
Answer: yes
Question: Do you have an understanding of microservice architecture?
Answer: yes
